龍翔道GOGO VAN失控撞壆 女乘客拋出車外慘死

黃大仙晚上發生嚴重車禍！晚上8時許，一輛車身印有「GOGOVAN」的客貨車沿龍翔道往沙田方向行駛，至斧山道交界時，突然失控，先撞向一條燈柱，再撞上附近一個電箱並衝上石壆，右邊車門被撞至飛脫。一名32歲女乘客被拋出車外，倒卧地上，滿身鮮血，重傷昏迷，大批消防及救護員到場進行救援，女乘客被送往醫院搶救，最終不治，警方事後封鎖現場進行調查。

現場雜物四散，地面遺下一條10米長血路，狀甚恐怖，另有一隻白色波鞋在車外，而涉事客貨車車身及車頭則嚴重損毀，飛脫的右車門則在客貨車附近。28歲姓鄭的客貨車司機事後坐在一旁，一面呆滯，驚魂未定，事後以涉嫌危險駕駛導致他人死亡被捕。

據知，女乘客當時電召客貨車由將軍澳前往馬鞍山，詎料途中遇上車禍慘死，而她當時坐在後座，而座位設有安全帶，但事發時她是否有配戴安全帶，則有待警方進一步調查。

從現場所見，涉事的GOGOVAN內僅有一部手推車及一個膠筒，未見有大型貨物，警方會調查事件是否有人非法載客。事後GOGOVAN在其fb專頁回應事件，確認涉事客貨車為旗下的車輛，意外時正為用戶提供服務。消息稱，涉事司機剛加盟GOGOVAN，公司在事發後暫未能聯絡司機了解事件，強調會繼續積極跟進事態發展。
.....

如果佢冇用安全帶...

btw 有d車唔知係咪整個中網中間果排會冇左安全帶

成日call van 唔好話我冇搵清楚

好過我上次搬屋坐5.5
乜撚都無

有啲車係中間果排座位無安全帶
其實真係好驚

保險包？

要大型貨物先可以跟車??

無指明大細
所以有人話背囊當貨都得
今次咩原因都要賠
不過司機衰多樣咁解

執業大律師陸偉雄指，根據法例，客貨車於載貨期間可同時載客，若司機違法載客，則已違反「道路交通條例」，需負上刑事責任，可面臨罰款及監禁。陸偉雄解釋，意外發生後，死傷者家屬可向車主及司機索償，然而，GOGO VAN司機多為自僱人士，以合作形式提供召喚平台，「如果司機係自僱，即係車主同司機都係佢，GOGO VAN公司就無責任。」

唔揸Hiace既後果

最左黑衫男人三文治

32仲好後生

唔知嫁咗未

戀屍神父

有啲小巴到而家都仲未有安全帶

黑衫條女咁都無事

咁都叫中呢部車 整定

可能個32中女屌鳩個司機
中女：屌你識唔識路架 我好趕時間㗎

將軍澳去馬鞍山我一係行西貢經西沙，一係繞道入大老山，佢貪平行龍場駁獅隧 ？

我見到部車
佢岩岩炒係入大老山條路

其實坐呢d Van 真係睇你好無彩，試過坐過一部連速度計都唔識郁

正常都應該係觀塘繞道直入大老山
唔知佢點解會行咗龍翔道
可能係行山路然後順利邨清水灣道過

rip

我試過call van然後發現司機喺屯公恰眼訓，嗰次嚇撚死，所以呢啲都係睇彩數

Btw R.I.P.

GOGOGO

近排好多消防員興自己出架車放兩日假去做gogovan...

無安全帶點驗車呀，就算改左網都一定有安全帶係到，van仔後座安全帶係網側面拉出黎，仲話成日call van

前van仔佬表示後座10個客有9個都唔會用安全帶

咩黎

男司機竟然冇事

個女仔仲咁後生
RIP

32仲要靠交通工具

Rip

如果淨係裝條女冇貨，個司機係咪好撚大鑊

日日都坐紅van來回龍翔道
同埋紅van雖然有安全帶 但鬆泡泡其實有無用

gogovan唔係的士
落order時報埋價
行邊條路都一樣價錢

連登會員質素真係冇下限

真係冇 我知邊個位置 如果唔係點會講有d有 有d冇?
我知安全帶個位置係邊 係比較後既位置 不過口同鼻講 架架車唔同冇得拗

後座乘客有幾可會用安全帶？
不論貨van的士私家車都好

意外真係意外

私家車一定會用，但van仔中排條安全帶特別難搵

呢單撞到成個車門甩左
就算有戴安全帶都凶多吉少
RIP

車親啲朋友都唔用，副駕座位嗰個先會用

坐過幾次都係乘客座位無安全帶
好不安 個時同隔黎一齊坐既同事講
嘩乜無安全帶架？ 佢答我 唔好咁大聲啦 坐好啲無嘢既

飛得出去 一係安全帶壞 一係冇帶 後者居多

頭幾個CM都痴撚線啦

司機冇事咪就係因為有帶安全帶囉

pc後座中間冇帶都可以炮彈飛出去 何況前座 香港人安全意識真係高支那小小 真係小小
困lift都仲㩒樓層 見唔小

點解唔行繞道

睇返新聞
係唔係入錯線 心急cut返上去

28歲

會唔會翠林 果頭 將軍澳有啲位唔啱行繞道

果啲一行寶達咪又轉得返去將軍澳道上繞道

全線lalamove gogovan今次完撚完
政府一定會好似打擊uber咁收曬電召車皮

其實有規定貨既大細
太細佢唔俾你call

轉右 三個燈位就到清水灣 仲要小車啲 不過你咁講 又好似好怪

毒撚真係恐怖

你真係應該落地獄

有時call van call 的士都好驚，一定扣安全帶
開得勁快勁chok，其實我唔係趕得咁緊要
前面又有6，7部電話，開飛機咁樣

你快啲查下佢去左邊間醫院 你咪潛入個殮房入面同佢做愛囉
記得搵明泰弟弟幫你睇水

想講好耐
澳門法例冇要求後排乘客要戴安全帶 淨係要求駕駛人同前排乘客戴
但其實佢啲路車速都唔係低 特別路氹啲新路又長又闊
乜佢地真係唔驚出事嘅咩

利申 次次揸車都check後排乘客有戴安全帶先開車 不過暫時未揸過澳門

對腳幾白滑可惜

因為咩而令你有呢個推測呢？
唉連登仔

哈 講到自己個名改得好高質咁款

水獺bb

而家啲連登仔係咪知識貧乏到噉 水獺都唔知係咩

陰撚公 抵你成世青頭

D CM做乜鳩

所以多數係乘客同司機協商好要咁行
咁就整定喇

毒撚真係好撚恐怖

咁冇啦 睇新聞 個客似坐後排... 門都爛埋
整定啦

司機都玩完

44，所以依家盡量都係19[url]網址[/url]車先上

關澳門咩事？

咁講
今次條女出事十居其九都係衰冇戴安全帶姐
想講安全帶嘅重要性姐

究竟個人點成長先會講埋啲咁既野

已完全封鎖丁人隻腳個死變態

點解中間個黑衫女人冇事架！ 內輪帶土呀？

好耐之前call過van送貨
架van可能係supposed 載貨唔載客，有兩排凳打直放靠近兩邊車門，果兩排凳好簡陋無安全帶

揸貨van行龍翔道好似玩rally咁，行限速-10部車都跳到飛起

安全帶係個中網側邊拉出黎 有無網都會係到
仲好意思話成日call van

gogovan 平過的士?

都話睇過有d車有 有d車冇 我敢講我100%睇清楚 甚至睇到好後位置 過晒中網都係冇既

但要計隧道費wor

gogovan 有啲司機開得好撚快，貼進前車，又瘋狂cut 線

跟車唔係坐車頭架咩

抵撚死
火車頭

拋出車外唔知轆咗幾多個圈先停呢

黑衫火車頭

如果有安全帶真係要用 起碼有意外你唔會飛出去先

利申 鳩嗡

所以咪即係客lor

唔講以為坐的士唔駛俾隧道費
gogovan落order係俾你落前揀行邊條隧道
的士呢 ?

屌你 , 仲話叫過gogovan
邊有可能改撚到部車乘客位都冇
你所講打直兩排木凳係網後載貨area
乘客位係網前

男人揸車

龍詡道點解可以爛到咁

Dc9 又有藉口打擊Uber, gogovan

其實。。。我無講我係call gogovan

我係指所有van仔呀
話之你hiace定H1
你搵一部改到冇左乘客位俾我睇

運輸署拆欄都唔撚俾啦 , 仲話拆乘客位

拆中網係唔洗搞到條安全帶，如果拆左年年都要裝拆一次驗車，過路障比黑警發現又會捉你去驗車，所以我諗唔到有咩理由會拆安全帶

唔好得個講啦 係就去搵佢啦

做人做到你咁 匿係電腦J
現實應該都好撚失敗

縮返入你老母個閪啦柒頭

咩size都得，發夢有人講明係俾番條鎖匙俾人，又有人講明係電單車(違法)，不過宜家如果唔太急又細件又唔洗跟車，可以揀delivery

發夢有人講乘客有6個
同佢講最多坐5個(都係法例規定啦)，條友即刻話5個
話自己最多俾多少少錢司機
有啲司機為求財都係照接
有時管唔到咁多，係宜家出左事先有人理

利申：發夢

呢D司機應該永遠停牌終身監禁
唔好俾佢出嚟再害人

女死者謝秀君（32歲），已婚，據知事發時她電召GoGoVan前往馬鞍山。其母親及丈夫接獲消息後趕往醫院，驚聞噩耗傷心欲絕。
人妻

死者人生都算有開心過
不過家人同老公就

我敢講10架有8架 後排無安全帶

利申 工作關係成日要call gogovan

我架van仔連中門排凳都拆埋

咪係 我成日call van你估我唔知咩 樓上d人成日話人冇睇清楚

乜撚野叫開飛機呀
你大陸落黎架賤種?

因為你d同胞抵撚死囉
問

果部叫私家van 用私家車牌出牌

即係唔可以做電召van用途 佢係犯法 有咩事隨時冇保險賠